討論如何運用外國勢力

我地從來都冇話過比外國人聽點先幫到我地
以下開放討論 整返個類似五大訊求 比文宣組做野

拋磚引玉:
排華
罷買made in China

推

外國勢力介入

集思廣益

比方向

人呢

推呀 成日叫人幫又冇實際行動

呼籲罷買made in China 我覺得冇問題，不過與其叫佢哋排華，不如我哋灌輸Hong kong is not China 嘅概念比佢哋？首先教育一下其實兩個地方係有分別先
好多外國人唔識分香港人同中國人，更加唔知香港同中國有分別，所以如果直接叫佢哋歧視，其實會影響到自己人

另外我哋可以收集外國 petition 整成QR code 做文宣 ，再用 #standwithhk / 其他hashtag 呼籲佢哋都可以上網同朋友講幫手簽 petition

如果遇上更有心嘅外國人，可以呼籲佢哋去信自己國家嘅議員關注香港議題，用佢哋本地公民個身份施壓 （特別係英國班MP）

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

唔止美國 其他國家 英澳加等國 一齊攪香港人權與民主法案 要所有賣港官員其他地方都去唔到 共享大灣區榮耀